\assignementTitle{}{10}{}

Оценить площадь сечения
фуллерена $C_{60}$ (аллотропная модификация углерода, имеющая форму футбольного
мяча), проходящего через его геометрический центр, если в нем присутствует два
типа связей: более короткие ($1.39 \stackrel{\circ}{A}$) связи, пролегающие вдоль общих ребер
соседствующих шестиугольных граней, и более длинные ($1.45 \stackrel{\circ}{A}$), расположенные по
общих ребрам пяти- и шестиугольных граней. 

В качестве ответа укажите наиболее подходящий диапазон значений из списка предложенных, выраженных в квадратных ангстремах.

\begin{enumerate}
    \item 25-35
    \item 35-45
    \item 45-55
    \item 55-65
\end{enumerate}

\answerMath{2.}